有冇利迷好失望 自己愛隊黑白不分

食屎啦 利物浦

希望大家幫幫手入去upvote

利物浦官方
香港阿仙奴官方球迷會

邊個令人失望啲

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

一定係官方

我係指利物浦球會去食屎
唔係球迷

upvoted

支持樓主bb

FSG真係仆街黎
又要食住大陸條水
又要日日消費jft96
而家香港正正就係被黑警搞
又話YNWA，得個講字
食屎啦

乜乜香港官方只係小圈子嚟
可能本身活躍嗰三兩個係藍屍
就騎劫晒成個球迷會
英國official出notice嚴重好多
等於好似國泰咁成間企業跪低咗

我屌佢老母呀 嬲撚到想馬上燒佢波衫

Do it

一定垃圾阿仙奴

我為阿迷為恥

屌你老味
睇到條撚樣話中國係社會主義